而家啲中學雞係咪咁中意充大頭鬼？

又係人唔笑狗都吠系列
揸住張提款卡扮哂野
有黑卡但又買iPhone分18期
重點係16歲竟然有AE附屬卡
佢真係有既我切 我話既

一踢爆完立即刪PO🤡
細路下次充大頭鬼
記得做好資料搜集🥱
有DID 記得睇醫生

同中學雞小朋友齊打交？
你幾歲？

小朋友係咁

記得小學有個同學 同我地講唔開心，問佢點解

話阿爺比得一百萬利是錢佢 ，太少唔開心

果時心諗做咩9

同小朋友打交先正🤤

00後係咁

間房得嗰300呎

離哂地

曬命 串9我地

細路仔想認下叻啫
佢大個就知自己柒架啦
邊個細個未柒過？
樓主咁大個人就唔好同細路仔計較啦

但係咁樣炫富去吸引人地眼球好咩lol

炫富
吸引眼球

Between, 批鬥人之前學好小小中文先

.........

張黑卡假到

attention seeker

都食到妹妹嘅

好似gay有彩虹旗

應該係gay 既

全世界咁多on9 你唔係逐個理啊？

巧有錢

其實300呎唔大

你覺得樓主好大過人咩 應該都係中學雞黎

可能人地講真呢
隱形富豪

之後中學聚會佢都仲係9吹，所以係真心膠

細路有細路嘅世界，
你會唔會喺街聽到細路吹自己好有錢嗰時，走去同佢fact check